想買個bra都俾人𥄫實

今日食完飯冇野做就行下永安，見到啲lace bra好靚就揀番件，點知一堆人望著我

嚇到我急急腳走

男人行入去買bra緊係俾人望

男人老狗買bra我都望住你啦

懷疑班淫蟲視姦我

駛乜理佢